其實台灣合法化同性婚姻聰明過支那一戴一露

俾支那圍堵下
開綠燈成為亞洲第一國家合法化同性婚姻
其實吸金力好強
可以發展同性伴侶旅遊,婚禮計劃一條龍服務
gay佬係自己國家結唔到婚就去台灣結
唔生仔果班gay佬就最肯使錢
帶動台灣本土經濟發展

仲要同其他同性婚姻合法化嘅歐美先進國家接軌
當中又唔知可以撈幾多油水

相反小支支習總個一戴一露處處撞板
棋王?捉輸左俾個女人喇

台灣其實反同

source?

2013
依家可能仲多d人贊成喎

有冇人理性討論下?

基地結婚團一條龍服務，包晒各式婚禮。賺到笑

習近平蠢撚到豬咁

資料來源：伴侶盟

一戴一露

同禮儀廉拎啲唔知邊度黎既民調打飛機一樣